要癱瘓到金融區先有可能end game

中共已擺明解放軍混入魔警殺人
中共唔會軟弱，中共統治手法就是鎮壓和恐嚇，香港也如是
香港對於中国是很大價值的，外資7成入強国經香港，大量融資（借錢）透過香港，ipo上市靠香港吸水，香港股市也有很多外資參與
所以強国不敢出解放軍直接鎮壓，怕嚇怕外資

現在金融市場如常
所以中共不會讓步

how?

［真攬炒］《新股消息》傳阿里本月26日在本港掛牌 集資最少117億美元

罷市

大家討論下

零售死 商戶死 旅遊死
中共話之你

傳爸爸26號香港上市

咁急似想臨死前cap埋班藍屍同偽黃水回血

要真正佔領或癱瘓中環 機場 尖嘴

佔領中環就係直插金融區做法
但實際做唔到

唉
都唔知點做先癱瘓到金融區

有冇方法阻止

等高人指教，但而家股跌有機會係公司抽水出黎用黎買佢，當然有部份係因為中環搞到咁嘅

我哋可唔可以黎一次真正嘅佔領中環

仲有一個，就係葵涌碼頭，香港兩大gdp龍頭

200萬人入將軍澳data base

外國有SERVER

叫索羅絲成班fd一齊黎香港沽爆hsi應該幾易，成交額得個幾百億港紙一日

集思廣益

Push

有朋友早年移民英國，今日佢睇香港新聞深感不妙，打長途來問問以前一班波友情况
閒話幾句後，講起中環半日制罷工，佢覺得好好笑
我就話：無法啦，要炒中環上午交通五個鐘以上唔係咁易，要停市連電梯到都未上就捉晒啦﹗
佢就話：要癱瘓中環，停股票交易，跟本連電梯都唔使坐，三個鐘夠癱瘓十日以上
我話：你吹水就勁，香港班後生仔用左幾個月都無辦法做到，你話三個鐘，唔好講笑啦
佢就話：你唔記得我未移民前係香港做邊行啦？
我話：記得，你做 WIKI 公司網絡工程師嘛﹗
佢就話： 嘛就係囉。
以下係個佬死所講方法，大家千奇唔好學，我講出來只為學術討論可唔可行，吋返個老死唔可行就得
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
佢個方法係：直接打開中環行人路上所有 HKBN ，PCCW，有線，新世界井蓋，剪晒入面所有光纖電䌫，佢話只要一把充電鋸，唔使三分鐘就要幾座商廈無晒電話，股票報價網絡，連上網做買賣都無可能，佢仲話大廈機樓無可能入到，唔使想，但路面就有殺錯無放過，實有一條中，由其係甲級寫字樓樓下個井特別大，要接返好唔十日都八日都唔得。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－